[好奇統計]大家去完廁所一定洗手？

有冇人好似我咁，喺屋企去完廁所唔會洗手，除非係痾屎，但係出到街外嘅話就一定點都要洗？

喺屋企就痾屎先洗，出街一定洗
屋企街外都一樣，點都要洗手

正評負評都唔緊要，純粹好奇

冇
此post已完

屋企去完廁唔洗手？

緊係屋企先洗 唔想整污糟屋企 就算起街度有屎起手 hi落啲路人度friend 度好快乾淨返

莫講話痾屎，瀨屎都唔洗

痾尿唔洗，痾屎就一定洗

痾完尿點解唔洗手

你會唔會lam返乾淨隻手？

留返俾你lam好冇

我懶掛

你會唔會沖廁？

D 廢中廢老先會咁

梳囉

無帶紙巾咪會洗手囉

慣左一路屙尿一路洗手 慳時間